Quel est le premier \og carré parfait\fg\ supérieur à 360 ? (Un \og
carré parfait\fg est le produit d'un nombre entier par lui-même; 225
est un carré parfait : $15\times15=225$.)
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 400
  \item 362
  \item 361
  \item 900
  \item 225
  \end{enumerate}
\end{multicols}